【網民熱話】 富二代VS識投資｜絲打揀邊個係埋一齊？

富二代本身就好有錢，有公司有物業收租，但未必識做生意。

識投資，上進，開頭可能比較窮，但對投資有心得，隨時幾萬變幾十萬，幾十萬變幾百萬。

比你地又會點揀？

#CapitalHK #資本平台 #富二代 #金融才俊 #投資 #兩性關係 #網上熱話 #連登

來源 : lihkg

又係連登抄post

富二代好似劉生咁撚低智力但扮哂野，我會揀投資，始終要為下一代個智力着想，劉生下一代過70當資優